唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

利: 下述全部App都係自由及公開源代碼軟件 (free and open-source software, FOSS), 亦即係一些把source code公開俾所有人檢視嘅軟件，用家可以隨意修改source code，亦可以從source code衍生reproducible builds，由此確保軟件真係由source code衍生出黎嘅，咁樣你就可以知道apps有冇被加上backdoor.

大部分code都由美國嘅programmer寫嘅,包括Edward Snowden。Apps裡面無任何課金部分, 我亦冇收到任何贊助, 亦冇同任何我推薦嘅App有任何關係。但我希望你如果有穩定收入嘅話, 可以考慮捐款給這些project，因為這些apps係programmers利用空餘時間免費為大家所運作嘅。

死黑警成撚日話手足俾狗咬既片段鬆郁矇,係假既,諗住可以逃避美國制裁?

想創你個心啦仆街
不過, 如果我哋可以增加證據嘅可信性就梗係唔拘啦。

ProofMode 係The Guardian Project 嘅FOSS, 會自動喺影片同圖片加上額外嘅數碼證明資料。你只需撳一下就可以設定這個App記低邊啲data。

你可以選擇加上座標,

你可以選擇加上座標, 連接咗嘅裝置嘅IP address, IMEI 號碼, 同拍攝影片和/或圖片嘅時間, 呢啲都會被ProofMode簽署, 然後被儲存作為proof。你可決定Share Basic 或 Share Advanced。
我個人建議唔好喺tg群組裏分享這些 proof data, 淨係將呢啲data分享俾檢控狗嘅大律師同佢地嘅團隊,因為如果呢啲data落入班仆街手中, 可能會暴露你嘅個人身份。唔响群組裏面分享亦可以冼班死黑警
一鑊柑: 因為proof data係分開儲存嘅, 黑警單憑你放上網嘅圖片或影片, 冇辦法判斷你係邊個 (如果你清除咗metadata, 見下面; 同埋如果你用咗Tor: Tor在所有方面 (除咗速度) 都比VPN優勝，尤其當談到保障你的私隱和安全時，Proxy同VPN完全唔能夠阻止CCP uniquely identify 你, 因為 Proxy 同 VPN 只係轉咗你既 IP address, 完全唔能夠改變你既 browser fingerprint, 聽日會詳細介紹) 、你有無安裝 ProofMode, 或proof data到底存唔存在。他們衰開有條路, 如果繼續講大話, 那當黑警响國際戰線被控告, 那些額外嘅proof會被呈交比大律師去證明證據嘅真實性,殺班狗一個措手不及。如果國際法庭判黑警有罪, 呢啲大話精可能更加觸反咗藐視法庭。但請注意, ProofMode並未曾喺法庭或司法程序出現過。

知死班三毛仆街會走埋嚟撩交打,又用流氓邏輯bullshit我地, 我已經預料到呢班撚樣會argue ProofMode只證明您部電話喺特定時間同地點處理咗一啲圖片和影片。雖然ProofMode都會為screenshot 、P圖嘅圖片/影片加上proof, 但要喺示威現場發生衝突時, 或喺狗屋内/附近即場偽造圖片/影片記錄警暴, 根本冇可能做到。再講, 有一個從你電話嘅内部紀錄同從ProofMode (cell towers同GPS) 來嘅timestamp, 核實資料會變得更加容易, 而要求公開閉路電視片段嘅法律基礎亦會變得更加有力。

當你喺群組或其他地方(除咗同大律師同埋佢地嘅團隊分享以外) 分享有關警暴嘅圖片和/或影片時, 清除metadata係非常重要嘅。因為metadata可能會暴露您嘅位置、電話型號等。互聯網公司、狗、你嘅收件人或經手您嘅相片/影片嘅伺服器 (任何端對端加密系統 -包括tg- 嘅伺服器必須喺任何時候被毫無保留地假定係惡意或compromised嘅, 因為如果訊息會因為servers被compromised就唔再係端對端加密的話，咁呢個就姐係話 encryption 係喺 server-side做 - 伺服器可以完全閱讀所有訊息, 從來都唔撚係 end-to-end encryption ()。 呢啲濕鳩服務唔撚使錢都永遠不應該用；端對端加密訊息服務係唔會加密metadata嘅) 都會知道不必要嘅metadata，所以記得喺分享之前把metadata除掉。唔係嘅話, 你會有被識別、綁架和被自殺嘅風險。FOSS Scrambled Exif 提供一個十分方便嘅方法去清除metadata。 Scrambled Exif能根據您嘅指示，幫助您喺分享之前把相片裡嘅metadata除掉 (由於 proof data 係分開儲存嘅, Scrambled Exif唔會同ProofMode有任何衝突)。想要除掉相片嘅metadata，您只需要同平時一樣分享相片然後選擇Scrambled Exif。一陣間之後，一個 share dialog 就會再出現。

現在只需要同您一開始想分享嘅應用程式分享就得架啦。

今日暫時嚟到呢度, 聽日會介紹其餘兩個 apps
多謝你睇曬所有嘢, 如果我講得唔夠清楚, 歡迎問我

光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可

同我推爆個post

push

pish

立即封關 香港獨立

推

Haven係個由Edward Snowden 等人開發, 可以用來當安全鏡頭嘅FOSS Android App。Haven使用Android電話嘅光線感應器、microphone、camera同 movement sensors, 幫你睇住有冇不速之客, 當Haven一旦被triggered, 會通過Signal Messenger send 出去 (end-to-end encrypted)

當死黑警又剷上門綁架/謀殺手足, 手足喺被綁架嘅時候, 如果你有事先 Activate Haven的話, Haven就會自動開始拍低共狗啲罪證 (所以我建議你所有時候都啟動它，還有將它對準你單位的大門), 啲罪證會即時通過Signal同你信任的人分享.

你可以設定trigger Haven的threshold , 即有幾多郁動、聲量同光線變化先會啟動Haven。

由於佢係FOSS, 所以保障私隱嘅。

正常嘅camera, 就算係雲端嘅, 淨係得你自己睇到。咁你死撚咗, 片段就會跟你和你的家人一齊死去, 呢個可能是從狗開始殺人以來，沒有任何片段曝光的其中一個原因。但係Haven唔同, 因為你可以configure佢去即刻自動share俾人。當夠多人使用Haven時, 因為共匪不知道屋内有沒有使用Haven, 而他們知道被拍到他們就大鑊, 所以呢個不確定性就能產生阻嚇作用, 至少會令黑警唔夠膽着住制服明目張膽 、肆無忌憚剷上你屋企掟你落樓。

狗著住制服拍門就需要應門, 但白衣賤禽拍門就可以唔give。你道門照計應該擋到一陣, 當福賤幫破咗門, 你可以合法自衞, 可以有大把嘢招呼佢地, 人哋咁辛苦山長水遠嚟拜訪你, 上刀山落油鑊都在所難免喇嘛。

今次呢班柒撚懵懵仲唔玩撚完? 你屋企正常聲量不會超過譬如話120 dB, 當班仆街爆緊道門果陣, 梗會發出聲響, 呢個時候Haven就會自動開始錄音。你啲 friends 可以睇下你點燒佢鳩毛，鋤班廢老光頭

學撚精咗，想學人爆隔？一入屋就自動著撚咗啦傻仔

幾廿歲人想學人爬窗？Ambient light 變咗，你可以收皮; 電話震一震，收屍有得諗

諗住冚家剷後派人冒你老母? 有本事清理埋你啲朋友囉笨，當朋友的朋友/親戚死既？Ad infinitum, Haven可以當作一個防護網,防止你被消失同自殺。多啲叫埋你啲Friend用,就能提供Herd Immunity。

都係奉勸終華移民共和國嘅愛支病病患者, 早日收手，否則後果自負

有用PO推

我推薦手足使用 Panic Trigger 呢個app。當你遇到緊急情況, 你只要撳紅色掣, 佢就會通過SMS聯絡你預先設定嘅 contacts。Panic Trigger 可以在 background 運作, check 著有冇收到 SMS。如果SMS有個特定嘅字眼 (by mutual agreement) 同埋係特定嘅 contacts send 嚟, 就會 trigger 個 alarm 提醒手足, 1分鐘後自動打電話俾 trigger 咗 alarm 嘅手足。如果收到 message 嘅手足冇安裝呢個 app, 個 message 照有用, 會寫著 "Panic" 同佢嘅 GPS 位置。你也可以設定 groups, i.e. 當咩事發生時警告邊個 (例如, "狗入咗我間屋", "狗拉咗我", "狗喺度打緊記者")。記得, SMS 係完全冇被加密嘅。

手足應該特別為呢個 app 預留一部電話。呢部電話不應該用密碼，因為在緊急情況時可能 unlock 唔切。為了避免泄漏 user data，我建議手足 factory reset 部舊 Android 電話。

推唔郁留名

小名一留, 小命都留

推推推

Lm

要知道

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

parachute吧

Push

推正經post

有用
但希望啲字隔下位
噉樣睇起上嚟舒服啲

Ok

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

有圖會更好

推一推俾大家知

有用還有用，完全唔想睇

cls好鬼勁

Tui

留名

LM

睇得好唔舒服
有冇手足整理下再 post

push!

有用但整理下POST先再出
睇完第1眼已經想上一頁

Push push

幫推

Work in progress

手足記住做足呢度寫嘅安全措施！！

我連你介紹緊邊四個 apps 都睇唔到
有冇 F-Droid links?

too long 慢慢睇

ProofMode (Turn your photos and videos into secure, signed visual evidence) -

Haven: Keep Watch (Protect personal spaces and possessions without compromising privacy) -

Scrambled Exif (Remove the metadata from your pictures before sharing them) -

PanicTrigger (Helps you and others in case of an emergency) -

lm

寫咁多字做乜, 幾個apps嘅icon+簡單幾句有咩用就得啦
tldr

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

過嚟呢邊睇，執過個po